幫手起條仆街底

已知資料:
消防佬
己婚
叫Jacky
金色civic

仆街契家佬幾廿歲結左婚仲搞其他女人
屌你老味！
一齊打爆佢個電話！
64642498
盡情打啦！

任何人

看圖作文
睇定啲先

牛唔飲水

有圖有真相

8月？xmas都嚟緊

偷手機黎影相既機會唔係成日有
前幾日係街斷正

搞到你屋企？
你印佢個樣去消防局附近 會唔會好d

搞到我屋企先火滾！

就係唔知邊間局！知就周街貼佢大字報！！！
8月警告過佢仲死不悔改！
求各位大大幫下小弟手起佢底！
訓唔著就打去搵佢吹兩嘴！

個女人閪痕啫

個女人你邊個？

其實個男人咁撚醜， 又唔係有錢
佢究竟係搞你老婆定老母

驅風的感情線～ 正等我為你蔓延

咁樣衰都搞到你老婆?

唔係我老婆黎，我屋企人
係我老婆一早休左佢！比帽我戴
重點係個賤佬又要死纏爛打唔肯收手

咁巴閉又唔敢同自己老婆離婚帶人走佬？

佢老婆都慘，教書耶撚
好似唔知自己老公有第二個

咁撚樣衰 係咪有錢先

咁樣衰又咁嘅年紀仲搞到其他女人都算係一種智慧，呢種人應該支持，支持佢嘅良好基因繼續傳承落去，為香港優生出一分力，咪搞人啦仆街

似地盤佬多啲喎

一隻手掌拍唔響 要起底兩邊都起先公平

識佢。隊長黎

Ching 係咪玩野
實係會起屋企人底啦

More more !!!! 邊間局？

樓主老母比人搞？

痴撚線 家事都拎上嚟

擺明綠字都發緊姣啦

諗清楚邊個搞緊人屋企啦 第三者 淫婦

你會唔會唔撐自己屋企人先
女方就冇屋企咩

個賤佬唔係我家人喎搞清楚 我係要起佢唔係起我屋企人

留名食花生
一起要起晒兩個先公平

佢姓楊
聽講守港島個面，西xx消防局

唔該晒Ching! 好感動呀！！

樓主老母被騙~交錯發展，怎麼捨得去剪

屋企人即係你邊個！？

樓主老母唔洗問

食花生

起樓主樓母條賤婦就無錯啦
痴撚線講到得一個人錯咁
你老母唔閪痕會搞成咁?戇鳩仔
起鳩樓主老母!

應該起樓主老母底就差唔多

當呢度fb?

香港有咁多仆街 個個都要起底 我地咪好唔得閒

你都on撚9
條女係你屋企人 關大家撚事
奉旨要撐你架

你屋企人咪又係淫婦😂😂😂

一隻手掌拍唔響，私怨就自己搞掂啦，得幾張圖根本難定對錯。

條女都唔係好人，當連登仔係google？老奉幫你起底？

有咩唔滿意就叫人幫手起底？你咁撚巴閉自己搞唔掂？夠18歲未？小朋友

條女都好似出軌咁WOW,姣婆遇著脂粉客?

樓主都幾叻仔
特登上黎開post同咁多人講自己老母閪癢

關我地撚事

起緊樓主底

暫時已知男事主係CK Yeung 女事主係樓主老母

其實邊一句野得出佢哋搞野？

喺連登唔話得消防員㗎
依個post嘅負皮準備超越梁烈唯

一隻手拍唔響
你老母點睇件事呀?

姣婆遇上脂粉客。邊有得怪死一邊

樓主老母咪又係死淫婦

人地家事關我地撚事

ok網絡公審

你條柒頭當依度係邊度

女主角係我大嫂，又生我唔出喎
佢同我呀哥結左婚年幾咋
我唔忍心同我大佬講呀

咁我應該點做 求教

你大嫂咁樣衰都食得落, 你大佬個樣肯定柒到開花

佢成日都要出trip，每星期得兩日係香港
唔係佢地結左婚冇搬走，可能到依家都冇人發現佢老婆有古怪

同你呀哥講左毛，佢自己會做決定

咁你大嫂又會接受佢架喎
怪得邊個？

我驚佢會受唔住刺激 話晒都咁冇面

講啦，你可以比意見佢，但我覺得佢有權利知囉

咁你哋又啱，我只係想幫我大佬出番啖氣 但係同時又唔想落佢面

明買明賣嘈乜撚野啊

關我撚事

樓主 可能你老母唔洗你多事

起完個男人底, 之後呢?
你覺得唱到通街都知, 你大佬會唔知?
定係要個大佬做最後一個先知既人會好過d?

廢老都識上連登

有雞就有雞蟲同狗公

係兒登先會針對雞唔針對雞蟲狗公

你大嫂知唔知你知？

自己家事都拆唔掂，會搵連登仔幫手

其實樓主都幾慘 咁都要比人話自己老母

Btw 你叫你呀哥飛撚左條臭雞佢啦 唔通仲叫你大佬粒住綠帽成世咩 仲講咩有冇面 樓主都痴撚線既 就算個消防叔叔放左手又點？ 你會當無事發生？

睇連登先知帽己綠重比細佬幫自己唱通街
夠哂春光滿面

支持大家起個男人底 但係都起埋樓主呀嫂

人地搞你家庭 你呀嫂無？

都唔知你噏乜 圖都唔齊 wtsapp代表都啲咩
下下都攞出黎審 又黎人格謀殺左先？

乜撚野叫app佢
系你老母
都唔知up乜春

起佢底又點
更何況原來依家解決事只係識起底(仲要唔係自己起而要幫手)
你靠連登理小朋友狙擊手，不如自己好好諗點解決，始終係你家事
同埋得罪講依d事好常見，唔會有人理你

其實係咪搞笑post黎 你放個咁既樣既奸夫

實情係樓主鐘意大嫂但已經俾阿哥食左之際，依家俾個消防佬屌埋都唔俾樓主屌屎眼

利申看圖作文5**

觀望下，推左先

唔係你放人張相上黎先就係你岩，
跟本就係人都會維護自己屋企人先，搞到是非黑白掉轉晒。

如果個實情係你大嫂遇到消防佬先，勾引下佢，又吊下佢條癮，又慾拒還迎，搞到個消防佬著晒火，之後比你po上黎公審，又出埋相出埋樣，你都幾撚仆街

如果起消防佬底，我建議就起埋樓主底，起埋佢大嫂，到時大家都清楚晒，公平啦，唔好以為po人先就一定岩晒，你甘同metoo個班人有咩分別，拎左光環先

想睇你呀嫂多啲

兩個都唔抵幫，垃撚坄

威脅妳大嫂
之後 .......